啱啱發現杜汶澤好似一個香港 Youtuber !!!

撤離 YouTube
每月科金 $60 蚊 （貴過 Netflix)
經營自己本土藝人

全部都係1年前 Bomba Fox Roarship idea，只能說 Fox 行得太前

早幾日喱show 個網上唔到，諗返1年前 Roarship 新開張前幾日又係上唔到，唔通 。。。。。。。

Bomba既死重來都唔係因為收費
睇野唔好睇得咁表面啦

Fox 行得太前，5年前8蚊睇條片都俾人屌，今時今日睇 youtube 科金變左平常事

打破黃藍隔膜 大家可以放心去食元氣了

That’s why 我話你睇野太表面 ，上網搵一搵都見到個死因 。0討論空間 完sorry

所以話做人唔識公關食得屎

bomba令仔有才華好多
杜狗除咗靠個黃字真係乜柒都冇 (btw唔知仲有冇人未知, 其實佢係男拔畢業)

bomba又話出返黎?
但見到得2條
唔係諗住1個月1條?

做黃絲就係做聖人
你就算你既錯唔係錯在殺人放火 都注定被批鬥

真
唔知真心定pr
共匪最叻分化

貴過netflix?